有冇人知道西環張小明去左邊？

咁耐冇蒲頭

就快俾人換走啦

定已經比人打撚咗靶?